同事話要做愛，最多肯俾佢插幾多下

最多俾佢插廿下
聽日插返佢四十下

問埋佢想互射幾多次

Ramsey其實好靚仔

你插200下都冇人想屌